來了！郭文貴班馬嚟打救香港人，消滅淋病月娥！

粤語版！

郭文貴話1萬億美元正集結收聯匯皮！

呢集最精彩

真係搞得掂
支爆港爆一齊爆

其實港幣而家好脆弱，今年好多人換晒美元．

聯匯收皮，萬億島自動摺埋，中共唔要香港陰屍紙！

香港人真係好撚慘

今次個故仔幾精彩

推

五毛準備餓死未

老實講

聯匯美元收皮，只係迫香港聯匯人民幣

到時咪仲大獲

唔止五毛無飯開咁簡單

快爆
想睇港共支那冚家剷

聽佢講索羅斯打輸係因為中國幫拖真係笑撚咗

嗰時大陸有幾多外匯儲備

如果唔係俄佬出茅招唔畀索羅斯拎錢過嚟郁香港
可能港元已經玩完咗

同埋索羅斯嗰時淨係put 港股已經賺到笑啦

以前我都覺得荒謬，而家真係唔肯定！

係真定假已經唔重要，因為香港已經玩撚完，就如同廣東話tvb, 一切有關香港嘅歷史都會被抹走！

如果大陸唔爆，香港一>抽乾儲備一>共産香港人資產一>集中營

lm

腥講人自作自受，因為牠們黐大陸、「政治冷感」同「討厭政治」